買咗gme企唔返起身

求心理輔導
我已經del 左個牛牛app以後唔玩

我本身gme 賺十皮，聽人講SH最後輸一皮
之後轉左重倉gme put（末日期權），唔知點解張put跌左，我以為買錯，之後蝕住放，點知一賣完升左300%

依家好想死，好似比股票玩緊咁....
我已經企唔返起身

咁你都真係黑到盡頭……

頂住，投資唔係一日嘅事

求安慰時露出圖片是常識吧

巴打望下你如果揸住d gme依家輸多幾多
你會發覺呢幾日賺咗幾皮
睇下會唔會開心d

腳踏實地做人啦
搵錢無捷徑就算有果d都唔會係你搵

撐住

可能個天都想你踏實啲咁搵錢

幾錢入
Btw過嚟
GME 候群輔導

....都真係幾撚慘 無放到執5倍都唔止

召喚尖sir

起碼你冇輸學費輸首期輸移民生活費。蝕少少當經驗。

唔係你財
起碼冇咩輸
好過好多輸身家

好撚慘

建議依家屌張20put 博佢聽日跌撚到20 利申 屌左50張@0.13

即係輸緊幾多?

係賺唔到
300%

輸左5%身家

叫賺左既人夾返俾你

total冇左幾多＄？

姐係輸左一皮就話想死

你收皮啦，仲好意思學人叫天道酬勤。
改名做逢賭必輸啦

仲黎踩多兩腳